補選拉票 曾偉雄黃之鋒撞到正 街坊唔識分 禿鷹當基伯

2018年11月23日

隔牆有耳：補選拉票 曾偉雄黃之鋒撞到正
街坊唔識分 禿鷹當基伯 - 李八方

立法會九龍西補選今個星期日就舉行，民主派同建制派均出動知名人士喺最後關頭幫手拉票，其中建制派出動警務處前處長、有「禿鷹」之稱嘅曾偉雄，噚日朝喺黃埔為陳凱欣派單張拉票。最估唔到嘅係，企喺佢附近幫民主派代表李卓人拉票嘅人，竟然係當日佔領運動「雙學三子」之一嘅香港眾志黃之鋒，今次可謂「冤家路窄」撞到正。

黃之鋒話，俾曾偉雄拉咗咁多次，終於見到佢真人。黃之鋒fb圖片

黃之鋒：終於見到佢真人

黃之鋒噚日喺facebook話，噚日朝喺黃埔幫李卓人拉票時，發現現為全國政協的曾偉雄、建制派議員田北辰，均有現身為陳凱欣助選，黃之鋒話：「估唔到，連前警務處處長曾偉雄都落咗嚟，喺佢任內嘅警隊完全採用鐵腕管治，當年俾佢拉咗咁多次，終於見到佢真人。」黃之鋒又話，「不過睇嚟佢（曾偉雄）唔係好慣拉票，啲面部表情都有啲生硬，仲有街坊問我嗰個係咪馮檢基，可能髮型有啲似。」

除咗黃之鋒一早現身為李卓人拉票，公民黨黨魁「岳少」楊岳橋，噚晚喺立法會開完大會後，亦再為李卓人助選落區，親力親為將李卓人的單張送入選民信箱，都算認真唔話得。補選其他候選人包括馮檢基、伍廸希和曾麗文。

李八方

上一則
上一則
江湖滾熱辣 (馬龍)

下一則
下一則
隔牆有耳：列根號掛港區旗 同美國睇齊？ (李八方)

俾佢拉左咁多次 終於見到佢真人

真心見到唔講未必認得到

泛民真係好噁心

以前班手足「暗角七警」仲上訴緊，仆街秃鷹未出過聲撐咁滯。當年靠雨革踩住班手足上位食完人血饅頭，宜家做咗政協，寧願走去企街幫個三九唔識七嘅助選立法會

知唔知當年一句「你哋無做錯到」壯大班人個膽，害死幾多兄弟，遺禍幾深遠

當面屌佢老母啦